低學歷低技術既人先會炒iPhone

因為你地無能力搵錢